突發 蘋果公佈新iPad

好突然

傳聞黎緊會出多部iPad 10.2inchc

平價野，直頭懶得發佈

加支筆, 自己都唔好意思放係發佈會啦

重要用埋on99百力支1代pencil